日本返香港既香港快運航班，啲人坐到好似走難咁

排隊上機個陣全部一袋二袋又gip
臨落飛機之前，安全帶燈未熄，就有人企起身去打開個行李櫃，空姐叫停，都唔理佢
而個安全帶燈熄咗之後，成個機艙就變咗亂世咁，個個你推我撞，務求盡快拎返哂啲一袋二袋同gip落來

完全顯示出「執輸行頭慘過敗家」，而家諗返起個情景都覺得好尷尬

利申：坐過一次之後驚驚，之後坐返CX/JL/NH，再冇遇過啲咁尷尬既情景

香港快運獨有既咩？
基本上咩航班都好飛機見到
飛機車輪一落地即開電話
未停定就甩安全帶
燈未熄即起身拎行李
頭等倉都未開始落機尾既人企起身等落機
9成9係香港人

都唔知班友咁趕做乜鳩
急上機又霸撚埋人地行李位

我真係未見過其他日本返香港既航班係咁

快運嘅客特別西

唔好意思 之前坐商務返香港 商務艙嘅香港人一樣係咁
未停定就甩安全帶 講曬要飛行模式仲繼續講電話

有撚用咩，俾你快啲出到機過關
咪又喺要等個超慢地牢出寄艙行李
目前自己試過最快紀錄喺行李帶前等咗10分鐘

JAL上機通常都係first/business然後到第50排以後嘅econ
次次都有香港人坐前排econ但係一早就撲出去
啲㗎妹地勤叫佢哋坐返低等
佢哋又唔肯

坐cx果d咪又係咁 不過我坐j

班人貪平冇買寄艙行李架

睇住班友拎晒行李企走廊十幾廿鐘未郁過 真係笑而不語

Sorry囉 我都係land左就除帶

hkexpress閒閒地都等半個鐘

仲有呀
成田機場terminal 3 row F 係快運專用
每次經過都係又嘈又亂又令人心煩

terminal 2至真

成堆人係地下打開哂個gip，再左執右執

早落機=早過關=早行去行李區可以直前排等
咩都要早

呢樣真

自問自答

又係啲踩港撚
去歐洲大把鬼佬都冇咩儀態

咁撚早企起身咪又係等

之前搭HX 都快手快腳衝上機

就係驚俾人霸左上面個位，我只係想擺個背囊咋

一早響酒店執哂 去到機場禁電話禁到冇電都廢事開gip拎線出黎

CX咪一鳩樣
唔好講到UO獨有咁

地勤屌示， 人手不足， 體諒下， 再嘈再拋大力d

踩港撚又呃正評
大撚把鬼佬係咁啦

真係戇鳩到
去到咪又係等行李

yes
有啲買生果嗰啲又唔肯寄艙又剩
我心諗 正正經經買返JAL/ANA咪唔使煩囉
有baggage allowance買幾多都得啦

我幾時講全部香港人係咁？
明明得快運啲客先係咁

無寄倉行李嘅話 又真係可以快啲嘅

我只係放個裝唔滿野嘅背囊上行李櫃
成撚日畀班爆買仆街啲嘢整到扁晒同最入
試過坐近走廊位，架機一landing你唔即刻起身
就好似阻佢地投胎咁
家下啲人急乜呢
行去過關嗰段路好似動物大遷徙咁

試過搭條電梯，條港女爬我頭企前面
距離貼到仲要我退後就返佢，我唔撚想同你炒車
佢係咪自我感覺良好咁就會快好撚多去拎行李

對住班港蝗真係好撚火

UO先係咁？
無野呀？

CX EK SG AY 都見過啦
次次返香港都一車港豬架啦
趕住去死咁

見人買左四 五箱生果又唔係有一人一個locker
想像唔到佢會點屌d人唔好壓爛佢d桃

CX啲客會個個拎gip上機?
根本最令我覺得似走難既畫面就係UO啲客個個又gip又一袋二袋免稅品又背囊

要拎去做長輩圖宣揚開去
不過家下啲人咁嘅心態無得救

每次見到d人推住車響條電梯上面行都想屌
咁鐘意行死返出去啦屌你老母

我通常都係最遲先慢慢落

根本所有香港既航班都係咁既情況, 唔理UO定CX定其他
一LAND左仲未停時D人已經除安全帶拎行李又打電話

CX d客都會係免稅買到一袋二袋
CX仲有D旅行團, 成箱生果咁拎上去

咪一鳩樣
Hand carry duty free 全世界都係咁
係班仆街又嘈又趕住去死咁on9姐

拎著個hand-carry既gip
有咩資格學人係禁區買免稅品?

真啲去到可以霸住頭位阻住後面拎行李
有人攝上嚟又可以"接"佢

Agger

四 五箱
咁成個overhead bin都俾你擺滿晒啦

唔好混淆視聽
我未見過UO以外既客人會個個hand carry個gip
深層次意思係佢地貪平冇買寄艙/買少1-2個人寄艙

天下港豬一樣閪
之前坐cx去北海道
班港仔港女又係嘈生哂
預備起飛仲係度影相自拍
跟住坐我隔離條靚仔訓覺訓到大字腳
挨住我
忍左佢半個鐘
跟住一掌送佢老母出走廊

你無野呀？
係禁區買完出番去寄呀？

咁趕托咩…跟住咪又係要排隊過關，過完關咪又係要等半個鐘至有行李囉

居然講出蝗蟈快運既事實?
5毛狗要噬咬你了

的確唔會
我都係試過一兩次hand carry隻pelican上機

你無野就真
坐UO如果拎著個hand-carry gip
地勤會叫你唔好再買duty free
因為UO個政策係hand-carry最多一袋+一hand bag
你呢啲人睇來都係破壞規矩

咁點解人地就可以買duty free？因為人地坐CX/JL/NH，有寄艙，有quota hand-carry

你一咁講又醒起真係好多
我以為得我自己咁他條慢慢黎

個個香港人喺日本番都係咁嫁啦
利申 Backpacker, 經常去日本，次次都笑鳩人趕住出去等行李

答我呀

間間都係咁 係你坐得飛機少.....

快運果班友慳行李錢嘛想窮遊
去旅行少少錢咪撚慳,好肉酸
去到日本就豪洗

坐過幾間 想問點解uo出行李特別慢
定同回程時間有關

唔買平機票邊有錢去黑門俾人劏

你影條CX隊係每個人都拎著個gip又一袋二袋來睇下
我保證你影唔到

我多數等啲傻閪走哂我先行 坐商務時都係等佢停定哂 熄哂安全帶燈先起身拿野 反正係唔係都係放我地先過經濟倉

之前去旅行搭咗6轉飛機 係得飛返香港果班先有空姐提未熄安全帶燈前唔好離開座位... 雖然果時已經降落咗等緊泊位... 唔明啲人點解要咁急落機 雖然果班人有機會唔係香港人嘅....

唔係買快運嘅話都去唔成啦
正常都成幾千蚊飛日本

可以拎咁多袋咩

屌 早知琴日影俾你睇

味又係一撚樣.......仲有幾個強國人嘈生晒
阿聯酋啲黑鬼比佢華麗轉身撞一撞好痛

咁我寧願俾連登仔串都唔想擺箱生果去寄艙

好嘢唔學淨係學人啲衰嘢

包好晒bubble paper再加plastic wrap機艙有幾危險吖
坐UO HX就危險啫

即係冇圖啦
你講乜都得
從來未聽過/見過CX排上機條隊係個個拎著你gip咁走難feel
可能我真係少坐CX啦

係呀，嗰條港女就係推住車
高速攝位埋嚟
後面佢老豆老母湧緊過嚟，講嘢大大聲嗰啲
怪唔得係一家人

香港人

死啦 我都handcarry左gip同箱生果上機
屌細力d

JL次次一人寄倉兩件行李都唔洗加錢

其實check in 時係handcarry 7kg 上機
入咗禁區再買多20kg 野
係咪冇佢地符？

搵地勤答吓

試過搭jetstar
check in 時磅咗handcarry 7kg 貼左label
去到登機前要再check 你有冇多過一件行李

本身就係兩件㗎啦

個個都寄艙行李咩
去旅行帶三四套衫一個背囊搞掂啦

聽過有人話會即刻捉你出嚟叫你寄艙
但係我個人又覺得會趕唔切

Priority Baggage
大家圍住條帶唔知等乜既時候，第一件就出咗自己件行李，
然後先施施然行埋去拎

其實係, 驚死人地拎走佢D行李呱
D人圍著條帶都唔知做乜撚
唔知鬼佬會唔會啦
中國+港豬起碼會先

唔好話搭飛機啦搭地鐵都係咁啦
下星期坐呢間野去日本
我實等到冇乜人先走。但屋企人唔會

之前搭過日本返香港嘅CX機
大半機都係支那蝗畜/新支港蝗，又係咁上下

落機嗰陣，有一件蝗仲喺度話自己趕時間去轉船
全世界喺走廊開行李架嗰陣，係都要死攝爛攝

心諗：冇船搭嘛游水返去囉屌你老味

個個都係乜鬼rimowa吖嘛

廣播由第一次去到第6次叫人熄電話，有情侶坐旁邊不停自拍(超過50張）又send whatsapp 上ig
最後我問個女，你係咪冇打算熄電話？
佢再黑面熄機

上次搭香草見唔啱size即捉

所以話坐business/first唔係掙係個位咁簡單
lounge 專人check in 等等全部都係正嘢

題外話
多行途中唔可以用wifi, 藍牙
咁apple earpod 係咪唔可以用？？？

點樣突然買到20kg

係

你搭快運/乜撚蜜桃同搭中港通果D旅巴一樣
買惡哂D機票質素好(少少)

最撚寒酸一定係果D後生情侶
唔是講笑,唔知點解部機成陣寒酸味
D空姐空少其實都交足戲服侍你地啦

好方便哦

俾幾十蚊仲想點

全世界都係咁 咁又關港豬事 你條鄉下仔出去見識下啦 個腦淨係識日本 uo

問題係佢地會影響人
我都係咁呀，獨L backpack, 坐廉航隔離都係情侶
中途一定要拎自己嘢食出黎食
落機見班人咁趕，check-in盡坐窗口位，唔撚阻佢地開行李櫃企滿走廊投胎
但自己背囊責到扁Q晒，下次放櫈底算

上次日本返 見uo個地勤係度捉人hand carry
班友個個將相機電話扔哂落去
一捉到佢就大聲屌個地勤話唔寄得全部貴重野
之後個個1袋2袋上機 cheap撚到

果種優越感，特別係夜機番到香港
大家等住拎行李趕番屋企聽日番工
之後等極都無，但係慢慢行埋去拎件Priority Bag走

都唔明一落地咁急起身做乜鳩

禁區Duty free goods你寄比我睇呀
同埋死去睇下CX policy hand carry baggage同UO有幾大分別
想唱衰LCC做下功課先啦

港豬係On9 D嫁
D行為寧舍恰人憎
即係比少少錢,係度嘈要皇帝式服務

你UO 幾時做8 蚊, 答我呀 !

哇，又有1$機票

執輸行頭嘛

響日本check in完入閘 見冇咩人排咪行普通通道
點知個姐姐見到我地拎住張特別通道卡即刻攔住我地講對唔住再請我地去特別通道

剩係講日本
上星期係Helsinki翻黎仲恐怖呀
成三四隻姆明公仔放上去
邊個話Finnair比架？

大部份都係廢中廢老
以為自己坐緊巴士

唔準你地講香港人壞話

度度都有西客架啦
所以唔準講香港人差!!!

樓主究竟有幾憎UO?

有時間去幾日旅行無時間遲五分鐘落機

話明快運, 落機梗係要快,
唔係坐黎做乜

線都唔隨身袋？

你善用起底功能啦

間間都有呢d人架啦
CX咪一鳩樣

嚟啦。UO 出嚟啦

無啦啦又9唔搭8咁copy稿。

就算想早d落機又點嘈點皇帝式丫?

打工用少少腦好唔好?

check in:
一行到埋去就有地勤招呼
同你一齊坐低搞check in
同你吹吓水咁

過海關/immigration:
priority pass直接過

lounge:
飲吓whiskey sake
食下啲小食 睇吓雜誌等上機
到boarding time就有地勤嚟提你
有時仲有電動車送你去gate

上機:
優先上機就唔使講啦
上到機即刻熱毛巾加welcoming drink
又問吓你想點稱呼再自我介紹咁

食嘢又有得自己揀 a la carte嘅又有

落機又有得落先
施施然行過去搞入境
啲寄艙行李又有得出先

成個係一個體驗嚟

我幾時叫人將duty free寄艙？
你唔好亂扣帽子

唔好意思
坐CX班人好多都有寄艙
本身hand carry都係得1個hand-bag
唔似UO撚拎多個gip
咁CX撚就可以拎幾袋duty free來「代替」個hand carry gip

講真塔過JAL 同 ANA , 人地有包2個20KG
真係唔會有好似塔UO d 人咁 搞到放唔到野
換言之boarding 果時都唔駛咁早 line up
條隊都唔會餓狗搶屎咁。。。 個心情真係會好d

又gip又背囊又一袋二袋都上到機？
地勤限住你一件手提行李加一袋野架咋喎

咩邏輯嚟

其實比佢地趕頭趕命咪又係一齊等行李。

UO班窮撚會屌鳩返個地勤轉頭

架機泊得遠掛

未見過人寄大gip 細gip上機？
不如飛多幾轉再講？
唔好剩係亞洲或者LCC

咁你又影下UO人人都拎住個gip嚟睇下先啦
我就真係未見過啦

你估CX priority高啲定係UO HX高啲

anger

幾耐冇買過機票？
定係淨係識去旅行社做水魚？

business class 緊係啦

Econ 我覺得坐邊間都一鳩樣咁閪
不論LCC 定FSC
鬼叫你窮呀

btw, 呢個post 樓主係唔係淨係搭UO ?
個個post 都UO 悶唔悶啲呀
如果搭開CX 又點會咁清楚UO 個環境呀

咪係 返香港真係唔須要急

但相反 去日本 遲少少落機真係差好遠
遲少少 入境條隊已經會長好多

酒店叉爆左 市區開始打風預早左入機場再+delay

香港人塔巴士同地鐵睇晒咩叫執輸行頭慘過敗家

去日本啲人填入境form成日都填得唔啱
所以又要嚟過

咁呢個又真係關泊得遠同近事
UO HX 泊中場一定慢

我之前搭Peach 同CX 一樣咁快
都係一行出去就出

因為佢果日泊得近
1X號閘

換左ceo之後冇呢支歌仔唱啦

Handcarry

CX飛倫敦嗰啲長期喺正海關嗰度

成架cx每個人都係,重要一定係全部香港人,吹到咁離地真係on9

弱智先唔識填

上次坐完一樣等好耐

其實你點混淆視聽都冇用
一早講咗UO撚係貪平冇買寄艙先hand carry個gip，但又驚執輸，於是再係禁區買duty free
我當然見過有人寄艙大gip再hand carry細gip啦 不過人地個心態同出發點都唔同
最少唔會有人專登用盡hand carry quota而唔用盡寄艙quota
你就將兩樣野撈埋來講

Handcarry得7kg，點貪平唔買寄艙呀？你試下拎個gip再塞d衫落去睇下7kg擺到幾多野？淨係個gip都1kg重啦，如果係貪平唔買寄艙，個gip點過到地勤？佢地一定會要求你磅，一過重即要你寄艙

係關泊位事架，uo長期泊外面咪耐囉

港豬要管架嘛，最好HAND CARRY個限制執返正做，一OVER就俾錢寄倉。
利申：多數坐UCC唔買行李，不過得個細HAND CARRY, 唔夠5KG。

你太睇少班UO撚
人地如果一家4口去旅行
hand carry有28kg quota
咁佢地就只買30kg寄艙
加加埋埋有58kg

唔好意思呀
令你失望添
岩岩先坐完JAL

真係好肉酸

趕住去死 我幾大都坐下先閃人

45分鐘以上

有錢買生果無錢寄行李

而加UO好多大陸人坐

上次遇到氣流 成架機震哂
有條港女夠膽死行去廁所
即刻比機組人員開咪屌鳩佢

試過坐UO 布吉番香港

明明我係坐20幾

個背囊擺撚到30幾 ON99

如果唔係幾百蚊同短程 一定唔會搭UO

之前坐cx 準備降落嗰陣連空姐都坐低埋扣晒安全帶，有個講廣東話嘅老豆帶埋個女話要去廁所 嚇到個空姐即刻用電話call機長

我諗每盒都要一萬羊up

個個話等行李，有無諗過其實人地無買行李

咁洗撚咁快出去咩

business check in 有得坐低同有車車坐咩
定係first class 先有?

之前搭OU 架飛機準備降落全世界都帶好晒安全帶
突然有個操普通話既大媽跑出黎話要去廁所
個空少即刻彈出黎話安全理由唔比佢去
個大媽即刻發晒癲話要瀨 又話搭飛機無人權
之後一手推開個空少走入廁所
成機人望住佢斯斯然係廁所行返出黎

驚到漏m咋？

有時有野擺左係行李架
一停架機d人為左要拎佢地既野
會將你d野掉落地
等陣洗死咩

搭UO既連登仔扮上等人笑鳩其他搭UO既人

UO都係搭過一次，4、5年前
果陣都OK，加錢坐最前都係幾百蚊(同母親大人去要坐得闊啲)
之後都係坐MM返
近呢兩年頂唔順，廉航直頭好似運豬運死魚咁

不過而家坐坐都係頂唔順，要坐business 寧願買少啲野，坐得舒服啲
BTW飛某啲地方，HX有時business 仲平過ECON

咁急都唔知做咩
次次最尾落柯埋屎先去拎行李岩岩好

BA, CX, Emirate , Virgin Aus/Alt 全部啲人都係好似走難咁 每次都坐喺度睇佢哋你推我撞

轉個講法
華人嘅客特別西

飛機個碌同地面接觸0.01秒嗰陣
已經不斷聽到除安全帶扣嘅聲
次次都係咁

連登仔去極都係日本
去過歐洲就知好多地方都有呢d人

差唔多著陸
去到見到沙田/ 澳門掉緊頭
已經聽到message 聲

近近地去澳洲已經係咁樣

次次坐定定恥笑佢地

你心急最多咪條隊好似郁先起身，咁早起身把撚

去到行李帶咪又係等到2046

等唔係問題
係坐左幾個鐘想企起身郁下
同落機呼呼新鮮空氣
落機等點都好過係飛機等
唔只香港人咁
鬼佬都係咁啦

次次check in見到其他旅客都會心諗
點解佢地可以買到咁撚多野, 幾個gip寄倉仲有幾袋hand carry

地牢俾AA外判左
見到佢地好大力拋
rip

香港人係咁，同支那就黎一樣

但全部都係支那同香港人黎

感覺入境麻煩咗
填民宿個地址唔得
叫我填埋個酒店名
我話民宿冇酒店名
佢煩咗陣先比我過

airbnb 佢好似要寫埋airbnb 落去

衝咁快出到去咪又係乖乖地等行李

同師兄一樣
依家1.5小時內航程坐econ
多過1.5小時坐business
一來坐得舒服d
二來唔洗同人逼

平時去日本都係坐ANA，乘客質素係高啲

唔好話直航十幾個鐘啦⋯5、6個鐘坐econ，後面坐著個唔生性踢踢踢都奶野啦⋯

其實鳩吹得唔得？

我諗起兩年前喺成田既一件小事
我同屋企人喺HX business個counter check in
咁去得日本就梗係買下生果返香港啦
咁我地一共5人，1個20寸喼3個背囊加多少少濕碎戰利品同生果
咁坐business每人有2個7kg handcarry
之後聽日隔離econ有個4人家庭喺度嘈
佢地寄左2件大喼，但有2個20寸喼加3個背囊勁多袋戰利品
咁個地勤就要求佢地寄埋2個細喼，費時佢地太多handcarry
之後個呀嬸指住我問點解我地可以咁多handcarry
之後個地勤指住counter上面個電視
個呀嬸塊面黑曬

仲有bb喊
真係人都癲

空姐質素都好高

咁撚心急有撚用咩 行李咪又係delay

bb 呢個真係仆街
呢樣反而fsc econ 易奶野啲
大機有籃 同埋bb 唔收錢

LCC 細機無籃 多數啲港媽都唔搭

因為你機九成幾香港人囉

搭過好撚多鬼佬的機，相同情況都一樣常見。

廉航簡直係災難嚟，搞到旅遊點長期多人

班人驚人地偷佢嘢

搭過兩次ana，啲空姐麻麻咋喎，不過見過有個靚版Julia
同埋有個地勤地妹都好正

jal間制服好似校服

窮能格所以咪注定一世都係窮能
窮能唔知道有秩序會快D有效率D
去旅行寧願俾多少少搭第2間都唔好同D窮能一齊搭, 而且間野周不時又delay又放fly gay又冇CS support

其實都唔知急乜鳩
個個企曬係度，位都未泊好
痴鳩線

taxi 緊拎行李一個急煞

好人好姐點會坐快運
90%都窮撚嚟

9成香港人都係咁
香港快運d人 再哀撚d

老老實實呢d搭ba都有大把白人咁做，不過係香港人做得零捨肉酸成個爭唔到就會死咁嘅款

上機試過比人霸左個位慢慢執野上個櫃, 望下條友就知係香港人

做到全機第一個落咪又要等行李

獅子山精神嘛

其實返香港除非冇寄行李
根本唔駛追住落機
香港等拎行李最少30分鐘
慢撚到仆街

正乞兒

樓主回應下啦
究竟咩事令到你間唔中就要出post講UO

係行李帶都係啦
勁多人痴住條帶等行李
完全無視地下條黃線
好似痴住條帶件行李會快d到咁

坐過一次呢D budget airline

自從玩里數後，唔會再坐呢D

UO將班垃圾人種帶去日本，影衰香港人
仲唔賤格？

唔好講咩「坐CX都有啲咁既人」，呢句說話同「南亞都有好人」、「警察都有好人」有咩分別?

我每次都係坐到最後一個落機
然後第一個行出禁區

hkexpress落機快多鳩餘
去到行李帶度都係等餐死

咁你咪唔撚好搭囉
需唔需要怨恨到要成日出post唱衰

日本法律搭飛機用電話唔開airplane mode係犯法
廣播用日文 廣東話 英文講過曬 D人都係唔理
見到香港人喺外地唔守規矩真係好羞恥 尤其喺日本 完全唔明呢班人咩心理
我真係好痛恨香港嘅教育

坐道路邊位塞Q住唔比佢地急住拎行李
到我果行郁得
我先起身拎

同埋UO啲人好撚中意拎埋個喼上機放爆個行李位
搞到其他人想放個袋都無位

講到尾亞洲廉航check得唔夠緊
Ryanair都已經硬性一定要寄倉 唔俾你拎上機
Easyjet就只可以帶一件隨身行李 細袋都已經計一件
基本上上到機唔會唔夠行李位 就算唔夠大家都樂意互相讓下 唔會有人介意你格梗塞

至於落機就歐洲亞洲都一樣架啦

鬼佬咪又係咁...
都未提d 弱智 十幾歲果d 年齡的鬼仔...最撚反叛

咩唔得呀？我的野好貴架 有咩事你賠得起咩？叫你經理出來講！

靚女頭等係前面

一日都係啲平機票引埋啲無文化既人出外國
明明上面個安全帶指示燈未熄
解開然後攞行李
咁其實唔撚洗整個指示燈俾人睇啦
俾得你睇就麻撚煩遵守下
另外 飛機經過氣流仲要去廁所個啲男人又係On9
咁撚搖都唔撚知係入面點屙 整污糟晒成間廁所 又要臭
搞到下一手點用呀老母臭閪
利申 我office 係天空

經濟唔得

商務就得

最老尷係坐走廊位 機都未停好入面條友就企起身 人就唔街得 條撚又對離我

FO?

見過啲師奶企曬係黃線前望實幾時有行李 由得啲細路仔係格離玩 仲要伸隻手入去 睇到眼火爆 鬼唔望佢啲仔女俾條帶夾撚住啲手指

試過搭一次peach返香港，
屌你隔離左右都係支那人嚟
寄倉仲要見到前面有2個支那人攞張電競椅寄倉
痴線！你班支那人搭返強國線啦，經香港做乜9

垃圾民族

未搭過LCC
閪時間先平既

次次都係施施然最尾落 之後屙個屎先入境 好彩就差唔多攞得行李

樓主應該只係坐過一次飛機

前幾個月搭qatar聯營cx係多哈飛翻香港，全機9成香港人
係多哈，啲地勤會將全機劃成zone1 2 3，然後寫係你boarding pass度。候機室啲staff一開始嗌first business class上機先，有啲香港人已經衝出去，到人地嗌zone1上機，哇痴L線9成香港人衝哂出去又唔排隊，搞到啲staff狂大嗌zone 1 first
一land香港國際機場，安全帶燈號未熄，全部起L哂身拎野 果下我以為自己翻咗大陸呀
呢幾年好多有少少錢又中產既香港人真係好鬼肉酸，最鐘意爭先恐後，一啲文化都冇，好L失禮。
失禮核突唔緊要呀，咪令全世界以為所有香港人都好似你地咁柒冇文化先得㗎

中產都咁垃圾？

咩早企起身呀 解安全帶呀
全世界都係咁
係隨身行李個度特別閪
學歐洲d 廉航咁
唔比錢就第二件dum 落倉
照行李帶拎

一向都係架啦

唔撚聽廣播 唔撚聽地勤指示 話鳩知你死

要上機先 搶曬上面啲行李位擺野

如我我無記行李都會想快d落機 但橫掂要等行李我都唔知成班衝尼做咩

有次回程坐個位比班日本人旅團包圍
一響噹噹廣播都未講完咪成班日本仔九秒九企起身開行季箱

中產先最垃圾，口氣大到

急轉機都得掛

可能驚俾人拎錯行李或者條友根本無寄倉行李，一落機直接海關鬆人

其實鬼佬都係咁

我都見過，一屋四口，
一人攞一箱生果加個背囊
佢地仲要係坐zone 2，
zone 1登機果時想搏大霧排隊去登機比人趕番出黎一次

之後個老母仲同自己老公仔女講，
"一陣到zone 2開始登機，我們要係最早排隊果幾個"。。。
到我入到飛機
(果時我都係zone 2，排隊排到半路行番出黎同女朋友講左幾句電話，再排過隊)，
果一屋四囗都仲塞梗佢地啲行李上去

咁姐係廉航除咗UO，其他都揸正嚟做喇
樂桃都講到明會嚴格睇住

好多人一上機就較低張櫈，落咗窗嗰塊野，然後起飛前俾空姐叫佢整返原位，空姐走咗又整返落來

地勤係有一兩個正嘅
6月先搭完去東京，背囊去同返
飛機餐堅好食

以個位點解唔屌爆佢 一陣要逃生時走唔到你賠返條命俾我

分開2part啦
一箱二箱水果難民式上機真係UO嚴重D既
但果D未熄seatbelt就湧起身就幾universal
睇多唔多搭飛機啦
見過無數次空姐鬧強國印度人叫佢地remain seated
香港人質素都應該僅隨其後，唔文明得幾多

根本香港人就係閪 落機趕住去死唔講以為有錢派
無論咩航空公司只要有香港人就會有同樣既情況
上次坐CX有個仆街臨landing 去到2000ft衝左入廁所

CX大撚把人拎細喼上機啦

啲人貪平唔買行李費
乜9都拎哂上機
然後9秒9落機直接過關

支港人問題，無得救

cheap人坐cheap機係咁架喎

同親中國人講自律就會搬一堆例子出嚟

估唔到融合可以咁快

係咪好多水貨客坐呀

菇

上個月一個人拎個細喼搭cx去大阪，成個櫃得我一個喼

Uo係多人hand carry一袋二袋上機
但鬼佬仲多鐘意細喼上機
一掛架放三四個已經可以關門
其他人放條毛

實際上拎行李大部分時間一定係因航最快
有名你叫魚翅港 #cn

快運啲乞兒特別恐怖,
我寧願慳酒店都唔想慳機票,
況且對我嚟講, 去日本剩番兩間公司可以揀, JAL同ANA, 其他都唔會考慮了。

其實目的地係邊, 邊個航空公司都一鳩樣.

香港人同蝗蟈人都有種根深蒂固"執輸行頭慘過敗家"嘅諗法, 行慢人一步都會蝕底咁, 其實冇原因架, 甚至佢咃都知落到機都要等行李, 但總之就一定唔可以慢過人.

賤種難民DNA

啲人覺得鬼佬柯舊屎都香啲架嘛

未熄燈就除安全帶依個真
班港豬好心番幼稚園學過中文啦，有哂廣播都唔識聽，
學哂大陸人d野又急又唔執輸

日常生活已經係咁：

揸車死都要爬你頭，但快得一個車位咁大把；

地鐵等車死攝爛攝攝上前，俾人落車先就㗩鳩你，唔知仲以為阻佢發達；

排隊你前面郁半個位，後面見你唔郁就開始迫你行上去

講緊a又話b c d都係咁
明哂

其實你可以同CREW講, CREW多數幫你睇下後面仲有冇空位
不過你可以企硬要呢格, 咁CREW就會清位俾你, 霸撚住你個D行李就放去後面

我去上海試過無數次, D大陸西個個都黑口黑面

響香港唔渣車啦 咁撚多車讓人先=佛誕都未入到線
地鐵要爭先入=想霸位坐

最撚on9係搭電梯要一邊企一邊行
得電梯冇樓梯果d就算 隔離有樓梯都要響電梯行 屌你老母

唔係話你
我都好憎人咁樣
但上面真係好多人刻意話香港 難民dna

特別踩港

我唔話咩分化乜乜77啦
就算唔講咩難民dna 事實真係有好多人咁做

唔係話踩港
但你行為同中國人好似lo

柒頭
我都冇話我自己係咁

只不過唔洗吓吓刻意踩低香港姐

坐巴士到站唔舍得落車
同坐飛機到埗全住落邊樣西啲？

咪嘈啦國人

垃圾快運 checkin坐後排
最後先上 去到我個位
發現上面個行李箱位比前幾排的阿嬋放生果
原來佢仲要唔止一箱
我真係屌左下
落機又好急咁 但係架機停係個飛機秤中心
要等穿梭巴士先去到機場入面再轉個迷你地鐵
都唔明d人咁急做乜尻
利申：搭完一次以後唔會再搭

垃圾
睇死你一世都移唔到民做蟈人啦

無耐性係咁
人類係垃圾種族

唔知點解講講下又移民

你一日唔移民咪又係中國人

又要話唔踩香港人 又要話係中國人 屌

我都唔知你做咩9
講講下屈尻人係中國人拉埋中國人落水

搭巴士唔捨得落車 = 阻住全車人時間
搭飛機企住落 = 自己on99

咁緊係搭巴士唔捨得落車閪啲

搭電梯一邊企一邊行有咩問題

日本一樣係咁啦
你唔趕時間咪企埋一邊
趕時間就行

香港最撚on9 係有啲仆街夾硬插入電梯
之後企係左邊

日本係咁所以香港就可以係咁
咁我屌埋日本啦

如果唔攝返去右邊可以點?即係畀人迫去左邊就焗人行 定企定定'左邊阻住行嘅人

本身成個腦都係果啲貪小便宜既人，永遠都係自身利益行先，又點會知咩野叫做禮貌同尊重

搭得依啲飛機就預咗㗎啦

唔熄電話唔開airplane mode

所有日本返香港LCC都一9樣

錯, 係要搵位坐

冇行李想早落機都可以理解
有行李落咁快, 件行李都係要等成個鐘先出

係呀, 所以咪要去搵位坐, 唔通好似D人咁ON99貼住條帶9等咩

通常落機咁急既人都鐘意捕住出行李個位企

我都唔明咁趕做乜鳩 咪一撚樣企係個行李帶道等

成班大種乞兒係咁上下啦

搭巴士咁搭

有咩好期待？

答我

好多人鐘意由左面一下插落去, 隊又唔排(由其地鐵月台)
後面成堆人係度
比佢入左唔緊要, 佢又要企定, 企定都唔緊要
去到出又要慢慢行, 仆街後面成堆人呀

停到埋橋先企起身算唔算大種乞兒 驚自己做左大種乞兒

好彩我返工唔洗搭鐵 如果唔係見到依D人一早火撚滾開佢地波

香港人未脫中的表現

坐開commercial

私人飛機

係型嘅

講呢包說話既人到底搭左幾多次飛機

周圍都有，其實外國人都會做

會急，會趕，但未見過鬼佬鬼婆會好多隨身行李

機未停定起身執嘢呢樣香港人改不了
DNA係咁衰

等行李又係，圍實條帶做乜鳩，全部有眼疾？

民族性，行路急，無耐性，乜都要快要爭，同時勤力反應快，亦因為咁八九十年代先有咁繁榮，但真係唔需要咁急

我就唔信CX 果d
冇人會check in 完 唔買野
最好上機前再check 每人一件隨身加一袋 一過就收錢

間間都係咁架啦

細喼撚 好仆街，個喼唔放野都幾kg,我唔信佢唔爆喼

咁順便屌埋 Londoners 啦你

全世界通病講到香港獨有

呢個真，歐洲常見

果D咪就係最L ON9囉

港豬

真係唔明d人做乜咁心急

香港人 乜都投訴

呢D 野度度都係, 歐美搭LCC都係一袋二袋, 企定等落機

係香港人特別西 之前試過答香港航空 坐位上面個行李櫃無位就要無限向後移 咁我個位比人用左 空姐係後面搵左個位比我擺 點知有條廿尾死八婆港女勁西咁同我講 你擺左我個位咁我擺邊 咁我同佢番講 係空姐叫我擺係到 之後空姐都即刻再搵多位比我擺 其實我都係我個位比人霸左先咁姐 我都係得一袋野 洗唔洗一開口就咁西

但始終都係講到香港特有,重要全機都係香港人
班5毛吹到

hkexpress好多支那團
撞過幾次 尤其係日本中午飛翻香港嗰堆機

又唔見我搭俄航會咁

可能我廣州搭唔同啲嘅，大陸出發商務客比較多。

樓主吹水
Cx大把
未坐過JL 年尾試下

所以好多人出去做嘢唔寄倉

坐cx 見過降落緊 就除帶彈起身啦，空姐即叫坐抵，同埋未落地就開電話上網大有人在

坐後排係上機先架喎
係咪你自己遲到閘口咋

同住公屋一樣道理, 特別多低質素既人

搭飛機一定唔除安全帶

俾錢買位唔該

坐過香草國內線啲日本廢老一樣係噉
架機一land 完減咗速即刻起身拎喼 結果要俾空姐大叫佢返埋位

港豬無文化我明
不過趕落機又唔係得香港人先係咁嘅
之前坐ANA啲國內線飛宮古島都係咁
都唔知急乜

其實UO客真係好撚自私，真係莫講話係行李。連落機果下都係衰過人。
有時啲UO機泊Outer Bay，要搭巴士先返到Terminal。上左巴士行入少少都好似得罪佢地咁樣。大佬，成架飛機唔係得你一個搭，仲有其他人落機。要知道啲巴士有限，一陣返唔到去Terminal又屌。心諗，你地都坐UO咁就住就住，唔爭逼多一陣巴士啦下話！

利申：叫你地上左巴士行入少少果條二打六地勤

所以啲同事都講UO先至係代表香港人嘅航空公司

部擺渡車中間部分通常都冇人
但係門口塞住一堆人

Agger
叫破喉嚨嗌班港豬行入啲，都係原封不動
大佬 我都想你快撚啲走
阻撚住老子收工

次次都直接上車逼落去
根本就唔係部車冇位
而係啲人隔開咗啲空位唔俾人入

而且永遠係嗰一兩個人塞住
但係佢哋完全冇意識到自己塞撚住晒

個個唔買寄倉行李，一人拎幾袋hand carry，蝗蟲咁，真係無資格仇中。上次仲離譜，飛機餐又唔願比錢買，拎哂外賣上機，有冬甩，有大板燒，真係仆你個街，臭撚到，唔明點解空姐唔制止。最後食飽仲要調張櫈到最後訓覺，完全唔理人感受，香港人從來都係最醜陋

巴士都要第一時間落車

去到咪又係要等

坐UO回程唔想搞到行李櫃連背囊仔都無位擺
係一定要買U-first
因為班港蝗係一定會用盡個hand carry quota

台中返香港見過一家七口一人一箱水蜜桃登機
福岡返香港班撚樣嘗試移走我同屋企人嘅兩個扁背囊
然後攝佢袋duty free落去
俾我喪屌

福岡其實check in時已經講明
每人只可以一件hand carry (計埋duty free袋在內）
但班撚樣個個都係一個大背囊再加一袋duty free

香港人爭先恐後嘅習慣真係好尷尬

HX都係咁